[記者朋友入］記招可唔可以咁問返警犬

警察不斷強烈譴責示威者
咁有無聽到市民譴責警隊既聲音
你問市民係咪要繼續容忍示威者既暴力行為
咁市民係咪要繼續容忍警隊濫權 使用過份武力 警黑勾結

好想睇佢答 : 手上未有資料 唔方便透露

推